中原地產紅磡舖遭破壞 6月以來第4間店被「裝修」

【修例風波 】中原地產紅磡舖遭破壞 6月以來第4間店被「裝修」

反修例風波持續5個多月，社會局勢欠明朗，部份店舖亦受破壞，包括從事地產買賣租賃代理的分行，亦不能幸免。

市場流傳一段片段，位於紅磡黃埔德民街的中原地產地舖，昨夜遭到黑衣示威者肆意破壞，暫時未知原因。

本報記者今日到現場直擊該舖，遭破壞的中原地產分行，位於黃埔德民街60D地舖，現場所見，該地舖現已封上白色圍板，有員工下午到場開門收拾物品。店舖內滿目瘡痍，環境一片凌亂，連天花板的光管都被拆下。同一條街上，只有該中原地產店舖及中移動遭「裝修」，鄰近的三間地產舖則沒有任何損壞，照常營業。至於，同屬黃埔區的中原地產店舖，位於德民街以及船澳街的兩間地舖，則沒有受破壞，今日照常營業，舖內亦有員工正在工作。

網上有傳，該舖一名女員工日前向一名舉示威文宣的女學生影大頭照，及後報警令女生被捕。就中原地產有店舖被「裝修」，本報向中原集團查詢，該公司發言人稱暫不作回應。據消息指，自6月修例風波後，中原地產在港至少有4間分行被破壞，包括位於馬鞍山、上水、天水圍及紅磡。

利嘉閣都係屍永青

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

該舖一名女員工日前向一名舉示威文宣的女學生影大頭照，及後報警令女生被捕。
做得好 dklm

準備下個月寄聖誕卡比屍永青

一人一張

抵死一個累全家

該舖一名女員工日前向一名舉示威文宣的女學生影大頭照，及後報警令女生被捕。

【被擄走女孩訪問】

C生忙住寫聖誕卡

地產經紀之中無咩嘢好人

中原姓蔡嗰個區頭八婆拉大隊去8.17撐警集會添啦

應該全家都冇幾個好
呢個行得特別前姐

地產保險倫敦金
社會三大毒瘤

有冇擺低聖誕卡

認真，呢啲嘢你有需要自然會就去買
要特登 sell 嘅唔方好嘢

屍生只係中原其中一個股東
利家閣先係佢親生仔

咁我張聖誕卡寄去邊好

下次裝修完可以貼返張聖誕咭比佢

好人好者點會影人大頭

聖誕快樂wor仆街

屍廢青條撚樣由6月開始日日話好快平息好快完

話10月開始有平息現象（其實係因為冇不反對）

條撚樣可以話5大訴求其中一樣係要林奠落台

到中大開戰局勢全面升溫，自己睇錯哂就腦差成怒出篇文屌鳩勇武派

希望中原全面被裝修